[香港人學文學] 以眼還眼

以眼還眼是希伯來《聖經》中常提到的術語，為防範犯罪、作惡、或惡意傷人者，意為當你令別人有甚麼損失，你也應有相應的損失。「以眼還眼，以牙還牙」為傳統的同態復仇理念。 「以牙還牙，以眼還眼」也成為博弈論的一種策略，這種策略簡單且能非常有效，被認為是解決囚徒困境的最佳策略。

每日一篇文學， 中國文學果然博大精深

Source: wikipedia

有冇人有研究中國文學？？？

以春袋還眼絕佢子孫

有冇文學愛好者可以share多d文學作品俾我？

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

以眼耳口鼻心肝脾肺腎老婆仔女還眼

我想知道出處係邊

有冇人？

push

要殺狗，先斷其補給：

想狗狗投降入嚟

中國文學原來係明燈

有冇中國人識中文字可以講俾我聽

點解既

由今日開始，所有港共官員親中議員愛國商人黑警狗人藍屍賤人，全部落江湖追殺令，只要我地尚存一口氣，佢地餘生每日要活在恐懼之中，直至氣絕身亡！